[A/I] Fate/Grand Order JP [784] 養生 START

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相:

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

食緊飯無留意踩左1001

繼續估

還要再快點

好悶

今次活動真係養生 輕鬆到

擺左隻未升好技既巴落普通位 兩個鐘比人洗左4-5000友情點 仲要係打普通任 搞咩

留名

今次5周年真係唔掂 泳裝都計埋落去諗住有咩新搞作 點知hea到 可能上次派5星太深刻

想請問下點先為知掂嘅周年

抽卡又冇新優惠 福袋又係1個 唯一好既係都派幾多石

送免費幾十抽 必中1限
好似係

唔準講fgo壞話

又唔係話太差既 失望lo 冇乜驚喜 上次自選5星仲有周年feel

希望宇宙凜今年復刻 出埋幼女skin

你話唔係5周年嘅話都正常嘅 但5周年都無話有咩特別野 就真係hea左d

先唔講送幾多石送幾多五星
只講故仔，有睇過空之境界，應該會既視感好深…

養下生都幾好

今次泳裝故仔係Event黎講同泳3/CCC有得比
主線支線好流暢,全部角色都好捉到要點
咁都悶既應該快D棄

課咗兩單諗住抽巴太 點知一隻4星都冇出過
反而歪咗隻牙比
我淨係想要巴太

阿榮純粹拆左下面裙撐然後加泳裝個髮飾

啲錢燒晒係報紙度
FGO風格,成日用晒啲去非IN GAME地方

送隻自選限定一定無人屌

有無既視感同悶唔悶係唔同概念喎

其實我有少少覺得自選常駐5星係由5周年福利挪前黎救火,頂住個空窗期

琴晚3單1巴太1女武神
無其他4星

iPhone full screen十周年都唔知有冇

唔會有

永續藍邊

福袋分年份仲衰撚過分職，4星又變咗冇自選

呢個訪問真定假
答到咁好似好難為佢送

一單還一還, 4星自選從來都唔係夾周年
除左DL就只得7章動畫

真架
好明顯有地位高嘅人壓住牙叶

不過我都唔鍾意呢個福袋嘅分法
啲碟分到勁散勁平均好難避

都係嘅，其實個故仔幾歡樂
係見到佢連故仔骨幹都要抄自己，覺得有少少失望咁解…

我撈到亂晒，anyway葉狗食屎

9成係幕後賺到笑果班人俾壓力送隻5星就覺得賺少左咁

100/100左之後 好悶

怪彈同fgo都好似畀肺炎打亂咗個計劃
原本冇肺炎應該值得期待

仲等乜而家棄啦
週回咁多年都係咁刷架啦，而家刷野仲方便你先黎話悶
超高難都係一次性，打完你都係繼續悶

刷緊金蛋

出左c呆之後 人人可以幾個掣就3t 依家先係算正常少少

寶6牙比 寶2巴太

女武神較咗random靈基之後成日認唔到張command咭

Mikon

我覺得係蘑菇同武內搞嘅
1周年抽卡4石變3石都係佢2個壓出黎

巴太先係真・5星

葉狗諗野真係唔係一般人可以明

葉狗

陳宮炮門檻又低左
依家是但都3T週回到

以前冇咁多角色果陣
為左週回少幾turn砌deck果種樂趣已經冇左

講啦你,不嬲都係抄隊架啦
而且宜家次次都有非333嘅同回關,咪又係要諗點樣最大化個BONUS

咁陳宮炮都係要有幾隻拐先玩到既 都係個句齊sup就玩晒

royal blue

分分鐘本身係全5星自選講數講到變常駐

咁黑邊係咩

Bright black

頂住先

執柒就出

貓貓話晒都開服元老 仲未有泳裝

叫正版戴對貓手套頂住先

瑪修貓>貓貓>玉藻

收島風Extra Record之後出Fox Tail

開服元老

開服元老又點 刷首抽=del
貓貓=del

大公夠係元老 咪又係乜都冇

男人冇人權
親生仔另計

又到睇貓貓同melt既時間

中間危險野獸

起碼開服果陣同依家大公威緊

不能
只有
我看到

公司電腦上連登真係好危險

屌你咩

大到咁好核突

MELT尾嗰個開心到

咁撚仁

我記得好耐之前DW話開發新GAME 係咪已經胎死腹中

飛高咁好揾 仲開發乜鳩

幾時出隻香港奪還

好似由咸川傳位果陣就開始搞?

check到你手機有呢隻就準備送中

十香巴唔係準備著草搵考古巴咩

未著到

唔講遠，就而家呢個活動舉個例

我又想知日頭酒店唔準睇攻略，普通玩家點樣是但3T

3t要睇攻略架咩

用呢度標準咪唔駛

我定義啲普通玩家係抽到角都要為幾十粒肺炎呼天搶地
成個 userbase計一定係呢類人普通過一抽到30技囉

呢度好多人包括我都唔係即刻30到
而係刷料升到30先放出嚟
即刻升到嗰啲有幾多係之前刷夠數
冇抽到新角咪有料升囉
btw根本同3唔3t到無關係

唔抽新角就唔想刷料,消體除外

養生期不嬲都係自然體打FQ拎料
利申 金強武廢夠升晒現存角色

上年刷得太少箱
長草去咗刷肥

我唔係講一隻半隻，用肺炎做例唔代表只限c呆，出面啲普通玩家成個box長期都係無乜邊隻練技
今時今日拉落去街人都一堆成個support都無一半練好10技
定你想講普通玩家其實唔駛升技都打到90+？

居然係呢度見到人討論飛高

淨係要打一定得，塞晒啲剋職唔會過唔到
但唔會刷得到

歸位了

冇晒qp又冇晒肥

有特攻裝平A都過到90+啦下話
係3t有難度姐
同埋support位先9個人
升9個30技都有困難嘅嗰啲似登入勢多過普通玩家

原來pad難撚中過fgo 山本你撚樣幾時死

佢開得90+就明顯比有備而來嘅人刷
點解仲要顧埋你班普通玩家
乖乖刷返90咪得

之前55+160先得隻木勇
都唔知點解仲有人課得落

冷靜d，佢一開始咪講緊3t 90+有難度

大家齊齊課一萬yen
一個36抽，一個17抽
一個0.8%pickup，一個1%中指定高rare

屌佢老母1000石allin部機夠膽死出得1隻9星 估唔撚到今時今日pad 1000石可以唔中 仲要冇撚得換

pad買必中就算啦

冇預你技都唔升

我前幾日pad都抽左免費抽個150+55

9*唔係多數有得換咩

Pad

好後悔課左唔少落pad，棄得快好世界

就係冇 而家成堆印花留黎換fate算

神up呀 邊有得換

等活動復刻咪有得換

有撚排啦應該

唔係講笑
fgo 升技仲衰過rpg farm裝

唔講rpg講其他game, 我玩咗dota2一萬個鐘應該冇一樣過程煩過fgo升5星
8月重玩到依家我食咗一百粒金果都未30隻C呆
百幾場錢 百幾場種火 素材未計數都知要幾百場
如果未玩故仔個到又唔知幾多個鐘
cls

好丁的

咁條thread最初係講「而家是但都3T」唔係「唔計90+是但都3T」丫嘛

應該入錯post

因為效率高既活動(刷箱)未出
通常都係刷箱刷爆升爆,用黎升一年黎中既野
不過D升技料另計,係麻9煩既個D料就

最衰都係FF亂講野

quit fgo囉

pad啲閪pool
冇得換真係由佢算

咁3turn前提都係要升技嘅

老老豆豆升技難度係太過over qp講緊要用億計但qp本一場最多200幾萬
料唔打箱同換又難出 抽抽埋埋一大堆111技 個feel真係唔多好

個D節日pool 最高星真係咪撚抽
好多人幾抽中,但有更多人好多pack都唔中

你飛高狗

佢又唔升QP上限,得個9億升得幾多隻
都係焗你刷,唔係無野玩

Pad同白猫一樣 派石都唔會有動力玩

因為你越話唔準講 d人越要講

hkjc 呢個apps 最好玩 課最多

情人彩龍好勁咩?點打貫通

血多容錯率高好似

破貫技/潛覺6色貫

Hi窮巴乜你都有玩fgo咩？

升技呢d都還好
最頂唔順係刷box,唔該刷box比我一鍵開箱

Hi
有玩，不過你有無認錯人，我喺連登應該無特別喺咩post活躍過

我pad ss rank既怪 得2隻水大魔女 重要唔齊隊員 咁係咪唔使開game住

del左佢一了百了

無活躍唔代表無見過嘅

孖妹同槍騎你無咩？

金時 夏日水火時 唐老鴨 3隻都無

咁你水屬有啲乜，同埋金時光屬好少放落海魔女

我想抽兔仔

隻驚玩乜9

孖妹 槍騎 藍奧 琴龍 鬼龍呢d cheap野一定有架
但係金時 夏日水火時 唐老鴨 尼祿呢d好野 咁岩全都無

之前米奇冚家 搭木大魔女 都玩左排 但依家跌左rank
d強度變得咁快

宜家個換代速度係咪愈來愈快？

海魔女x2 孖妹 藍奧 槍騎啲人已經可以打裏修

pad係上年年中已經加快咗換代嘅速度，未去到白貓咁打面，但係新嘢復刻一定要齊，我都開始跟唔上

當年聖誕節之後棄pad係正確，垃圾山本

一隻大魔女都冇, 勇者又冇

其實還好啦 你睇下火魔女頂帽突然又上返黎

火隊大流行

你150石掉落去抽勇者應該唔會一隻都冇bo

我由女英雄隻樹鎖魔女甩甩地,之後中得隻森魔女同陷家都堅持玩多陣
到前排溟同睡都唔中,我放棄了
而家連野都唔想抽,
唔玩=抽完都係差一兩隻等換代=抽完都係等變垃圾=全部都係垃圾

明明之前火勇半紅不黑咁 突然之間彈起過埋光暗勇

以為入錯post添屌

我依家都好後悔

抽埋fate就算了 棄就唔會棄 打下裡修就算數

又唔覺有咩好後悔
玩隻驚都係叫爽過,食好野都係咁
只係而家唔太岩玩者無錢咪再搵過
賭身家就唔好啦

fgo PO講其他驚先證明你無入錯

fgo po除左出新pool同埋新活動第一日 有咩值得討論

前fgo玩家聚舊post

後悔最近抽咁多

咁依家全game最勁係乜?

冥赤洗唔洗換? 見d人又玩黑百合 但我無火個隻機械人咁既野

其實呢個po咩都講得 係唔可以講fgo壞話

唔好換

屌你咩
跌左6粒輝石都冇一粒蛋

無火機械人已經唔使玩火隊 好似係
你仲有咩好野呀?

珍 頭先認真討論fgo 我先以為入錯post

SSランク 得2隻海魔女

孖妹 究覺藍奧 槍騎 用住人地隻水月讀夠做啦

咁S? 有冇光暗勇?

一隻勇者都未有

咁應該真係海魔女最好

海魔女多代替隊員

海魔女大部分關都過到啦

啲google play分 係咪除左pad冇乜驚換到野

咁點夠18s+

換返餘額

1000分先70蚊左右 pad 85石 都係2280分 好似pad抵屌啲

換嚟抽金蛋

抽唔到好嘢話知你1分1石都無用

仲有裝呢

咁你咁講既話 乜驚都一樣啦

抽神up咪冇金蛋

系列神

297

真實對白?

依到多唔多人用模擬器玩

終於出加攻禮 加怪禮仲未跌

水隊強無敵
海魔女for sure
利申前pad水團

岩岩去砌 廢到連key 上衫槍都無

水騎1技咪威嚇

講起上杉就嬲，得隻轉生版

屌以為入左pad post

抽埋HF就DEL得

每次有人講起上杉就即刻諗起蘭斯嗰個

所以話主機推性能邊有得鬥

3070 499
我4月先砌咗新老婆 不過b版應該唔可以直上3070
如果唔係我應該換走張2060換3070

早排想upgrade, 好彩

好似話20系2手價錢宜家全部腰斬

搞到我心郁郁想換3070

換啦

咁就睇你玩CONSOLE多定係PC多啦, 始終今年撞左CONSOLE換代

Console
不過cyberpunk一定玩pc

3070幾錢

1500 usd 好似係

咪寫左1499

講完先睇到 諗緊會唔會轉個撚頭就出3090TI

我覺得會,睇住AMD出乜黎打

斷登

我760ti 睇片打丁 文書 爐石only 就黎電話都勁過佢
但我覺得電腦顯卡廢 唔打機既真係無乜問題
今時今日Ram廢(me 4gb)先大撚鑊 開多幾個chrome都爆炸

呢個真 未換新機我都係4gb ram
開隻雀魂都會lag機
不過我張舊 Display好似係370定570

仲以為個黑影係危險野獸

不務正業

睇得多壞腦

3080 其他唔洗諗

尼祿閃閃祭係咪未試過出新角

仲係用緊970,升上去隻牛應該頂唔到要換,依家都數開game都係開得中

未

銀包可以止血

30系我睇死佢實炒到差唔多上萬

嬲左

南哥！

點跟

umu

一個月炒股賺嘅仲已經係FG人工成倍

細細個就聽過南哥呢個名

成班股票油王
我都係返出去先

呢兩日隻巴比人刷左一萬友情點
仲要打普通任究竟咩事

MOFUNG

尼痴

諗起依度某mofu會然

係咪可以安心做印花

留一隻之後換囉，我都諗住換隻煌黑武

但佢無喊 圖中條友知係假所以喊

準備飛走兩隻黑龍

我一隻本體一把舊武

見完上修覺得隻本體都唔需要留

佢喊禾地都唔知啦

我諗緊進唔進把新武啫

要追打我用persona個張卡好過

玩牛熊?

仙股 happy

我無換到

隻黑龍真係 如果唔限暗L既話個隊長技幾美好

期指?

想跟大佬搵食

有無代炒股服務
可以提供2pack本金

入2隻碇源堂

i know 睇下你玩咩姐

個問題係暗L+暗九筒+直心 開貫通技唔拉九筒又細力

飛高po股神

0$ 我睇跌

葉狗又然 一車車

如果有Tamamo VR我一定係感動到喊

貓貓個pat pat

我覺得張圖唔似係感動喎似笑人毒

噓🤫

打唔打到𥚃修羅

因為我記得呢幅memes 係d鬼佬係情人節貼出黎笑d毒撚 上網都search到

憑咩笑毒撚現充就好威？

唔關現唔現充事，毒撚都笑毒撚啦

係 有陣時meme都可以係自嘲

是,你成日都比人笑

毒唔緊要 最緊要現實有人講下笑唔好起晒桿 唔係一定比人玩

呢個真

做個自信的毒撚

差唔多啦 但要入多啲機械殺 呢隊棒球換真零就掂晒

我成日比人玩

我無真零

無棒球佬點破吸

靚仔摭三醜

但我不是靚仔

真零繼上杉/鳴上武

你話唔是就唔是囉 唔關我事

如果我有真零同上杉既話 我一定重玩 依家熄左機了
垃圾game d ss轉得快撚到 前個排d鏡魔女 森魔女 光魔女 咁快死撚晒

乜力好波

炒冷飯已經唔work 新櫻花都唔係幾紅
首主題曲又難撚聽到
自己對比下

本身都覺得似櫻戰，諗緊會唔會有問題

唔太岩打修羅佢就直接跌rank架啦 新關岩用咪返返上SS

大罪龍有無抽，光有隻係破傷+屬吸 再繼多個2rd以上嘅屬吸武

因為真空先有既股罅

靈衣呀

佢有抽既話應該有勇者 應該就冇抽

最簡單神威有啦呱

dw竟然搵狐同船長 幾識玩

打修羅兩回屬吸緊要啲

屌你..DW 竟然識整3D驚

地縛貓2rd/死神山本4rd

上星期因為一騎合作down左閃亂newlink
先法國原來3D驚已經咁尾G

我就係差真零同上杉武 屌 玩唔到

咪抽左免費20抽囉

閃亂算吧,機率低到抽5到..
我仲記得課左勁多都無尼祿SKIN..

都仲見到有人用牙狐skin

我有齊龍娘牙狐大王就係抽唔中尼祿

我一直好想知果d橡膠皮褲如果條女放屁會唔會鼓起一舊

dw專整垃圾

靚女又唔會放屁

屌，早幾日sega條片，原來

咁有冇蛋蛋呀

??

見到音出注意就知係伏

隻黑龍又幾撚型

皮褲唔會但膠果隻唔知

你點知的?

課金惡魔

之前去服裝店試過著緊身皮褲

手機不了

事後

你男定女= =?

男人老狗著緊身皮褲

激凸

加奈係愛久愛海心中都有少少地位咁，係CP嘅波動
下面16話尾5頁

原來十月有我立於百萬生命之上
我唔會睇 唔想睇到女騎士

嘩
套野自從比人買咗之後好耐無睇過

依家係咁 套野比人買左之後 唔係咁易搵到漢化 我又懶

不 太太我喜歡你

個作者最近是咪入左fbi做

麵神燈撚到tesla

我想像到久野美咲既蘿莉音，小松都ok
東山就

邊啲係神聖敵人

阿敗係唔係度?
想抽中水著殺生院
2250準備開2300抽

2300抽

有me啵

屌你老母, 想拎刀斬撚死佢

神性？

講錯咗稀有敵人 想解68任

每關都有25%機會出，頭/尾wave多一隻
想堵加出現率就要用秦良玉裝，每張多15%，突爆就30%
呢張裝推主線期間會派比你

冇咁多石
靠你加持啦

開台未

又撚我地

屌佢老母

爆完石,開緊

終於打到夜晚裝，可以返日頭打蛋

抽what?

入左了

特價時段

都話撚鳩我地

咁就完

笑撚左

位巴打真係專撚fgo po啲人

好失望
咁都抽唔中
JA5JA D

抽左幾多 我入到去見佢抽左兩野熄左

我信仰唔夠唔敢allin

我上次係燈神卿加持下抽術呆都係抽左大半先中

係真係抽左2野

同埋今日原來pick布姐⋯⋯我搞錯日子

抽咁少點出俾你呀

咁真係多謝分享

一個10連出哂係基本啦

第一次直播唔識規矩

睇都懶得睇

褲都除埋咩都冇得睇

唔係識唔識規矩既問題
你幾百石都抽得兩野咁少代表你自己都唔係好倖要啦 咁仲開台抽把鬼咩
自己訓上床撚左佢咪算

李依嗰段愛你愛你愛你真係好正

多娜真係好女仔

動畫黨？

是

聽到出哂耳油

多娜又冇486諗到咁衰囉

原來memes講d野是真的

好好享受呢套作品

有咩開心過有一個呀比陪？

係有四隻呀比ar

超懶 連返工考試都唔溫書唔好講追小說 睇動畫算

Mofu Mofu

班撚屌不嬲都3個月換一次
所以幾佩服電姆不離不棄

愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる

戴住耳機聽真係爽

今次仲要提早一個月考

原來我讀果科好多女

今次2張黑貞都好健康喎

即刻精神咗

第2張

平板

黑貞

隻跳舞驚毒到

梅夫個套靚好多

邊可能嚮街玩

出街機版等D舞痴玩

完全睇唔出

尼哥又要食女了

我要真愛
食女去叫雞得啦

難少少

我諗到個方法

條女幾靚

大佬南又贏錢了

其實天堂之門係咪屈機替身黎 一中招一定暈左比露伴任睇資料同寫不能攻擊自己

問題係張相幾靚女

想食唐僧肉

能力要關時間事先叫屈機

尼哥黑沖土人 幫我1隻

第七部隻boss已經唔關時間事
但佢可以令恐龍dio變時停dio 再幫佢手 屈機到

ONE拳129

又係一拳搞掂

屌你長月
無啦啦爆響口講將紅蠍同三大魔獸並列

幾實幾燃

荒木自己講控制時間=最強

哼

NOBU不會忘記

第八講到咩位, 想完先睇
上次睇係甲蟲王者

完全唔記得晒第八部講到邊

我都無睇第8 佢畫風太亂- -所以我不嬲追全彩 同卡通版
我剩係知第8 知道左主角真正身份 同埋重係打緊石頭人

THIS LE?

正想tg你

影衰金毛男

金毛又唔係黃毛 要黃毛先有用

55

唉

個市死都唔跌

藍絲廢老先會托市

第6部幾時有動畫版

愛Mofu

其實皇女對住風扇啊係點解?

貪玩?以前細個都會做呢D野

皇女係劇情到有無做?

瑪利奧3D world

酒店一開門咪見到佢咁做

成個商店搬曬都無跌過禮裝

睇左第4部2次 完全唔明倒帶有乜咁勁 自己又無記憶
炸完人 因為自己唔知 又要自己去附近現場睇完戲 先決定解唔解除 廢招

dio>緋紅之王>殺手皇后

無限夏製

原本個能力就係唔小心殺咗個仔先有
只係保命能力嚟

真係無解係咪5JO個能力

時間系真係未必屈 第三炸彈唔倒帶重勁
倒帶係等人死左都唔知咩事 但係以佢個速度 人地知道左川尻=吉良 都趕唔切留低訊息啦 倒帶多餘
你話倒完帶吉良重有記憶就勁=預知未來1個鐘

天堂dio唔係勁過gio?

西哥本人

鎮魂曲係替身嘅上位存在
好似係

game版無意思吧
反正都係比白金之星克死

咁gio應該無敵啦 識被動用

時間系只係泛用性高
真係中招嘅話規則系嗰啲先on9
冇咁上下智商都唔會破到

第8部出左boss咁既物體未?

天堂之門真係好撚屈
一開始要比人睇一頁漫畫先中招>中期康一話速度快到睇唔到就比人睇完一頁 >後期直接出天堂之門打人一打中就暈 任你寫字
係咁岩比殺手皇后剋

腩哥我今日買跌 點睇1 day income

第四部好多替身都勁
但係因為係日常先會比佢哋出場

但我覺得殺手皇后好廢既原因係 唔倒帶重勁
第3炸彈唔倒帶 咪姐係暗殺/地雷
倒帶一個鐘 根本唔make sense
d人上網解釋好多都係話 倒帶一個鐘係用黎完美殺人 消除埋被炸個個同被附身個個人既相遇事實
但問題係中完招 之後你都趕唔切留低死亡訊息啦 邊會泄漏到

最勁都係世界時停 無cd咁劑

你個市唔跌 我個美市跌

我琴日已經同南哥講左

好耐都抽唔到好野

經過胖重嗰次加埋吉良吉影性格 倒帶反而覺得幾合理

終於150lv
有冇人可以加我
101010藍呆
669,741,929

咁根本係劇情殺
又幾多個替身 可以炸到個人變粉重傳到訊息
咪得胖重一個 比佢殺死埋
最尾第3炸彈最勁個招 放完炸彈自己倒帶一個鐘 招野咁勁
但又要人地認識佢 又要絕望到底= = 時間又長 實戰邊會出到 最尾結局咪死係呢到

荔枝 added

出左 替身能力目前show到係一想追蹤佢嘅話就會遭遇到不幸 好似死神來了咁

第三炸彈

有，喺酒店房入面對風扇啊緊果陣被闖入見倒

bug好多 係一有嗰念頭就會出事 而家好似幫定助能力buff緊黎打

天罰術式

jojo 多數就出完boss就快結局 希望下季好睇d
我呢季上次睇到 田最環個到就棄左

挽期指
唔敢，驚大蝕

細期咪唔驚囉 我都唔敢玩大期

jojo 同獵人真係神作 就算係現實識親d毒撚都有睇

幾時先上hf
唔想睇gay佬片

上網睇左下 第8部隻boss屈到 打條撚咩

好辛苦好似毒癮發作咁
要忍住唔睇任何劇透、最新 pv 片.....快啲上映啦

其實都大概知ga la
係想睇rider大展拳腳

又騷又黑肉

暫時睇到有3種能力？

佢今季好奇怪 唔係好明嗰故事想up乜

大奶奶

我味話今季唔好睇
零感動位唔同之前

我都係開左個頭無耐就放低左第8部
等佢出晒先補

就快大結局

屌你老母玩夠未

幾時先上HF

幾時再版清水西

Winter song

mo ga la
eat fired price la

前後出咁多背包 唔理由唔出多次

之後得返完美西紅西黑西既可能
之前插到1100又唔入 笑了

好記得上年朗豪坊剩係沖左rider build 個陣未開始玩metal build

咁就唔好入坑啦
得閒過黎mb post吹水

strike 淨係出背包都有排出

ＢＵ

又食沖太人血饅頭

牙木幾時帶我發達

新一集霸界王笑死

蝕死左

384,914,883
求隊友打錢
已拎走C呆
孔明冇欠片放乜好

禾想要米夏膠人

咪又係絆禮

絆禮係加絆禮定佢自己個張
自己個張要10絆先有?

術位放加絆禮/農具，其他是但，反正冇人會用

巴打而家仲chur唔chur?

caster位開多幾個得唔得

救我呀失神

抵啦唔拜神就抽

孔明 超人熊仔 殺生丸 c呆 打故仔

出膠

屌你山本真係好撚好笑呀

大介幾時先有得輸?

大介寶寶留力HF合作

fate全角色開放8格潛覺

垃圾驚 齁氣氣氣氣氣

好彩無深追

山本: 我係咁架啦打我呀笨7

山本撚足一星期 幾勁

cls

大介

大介諗住點收科

米夏是誰

過幾粒鐘出黎屌玩家得一想二咁上下

魔王學丸那個

一開始覺得on9中二病
睇睇下又幾好睇

神作啦

其實魔王學完就係現實社會權貴既縮影

睇都未睇過唔會買

快睇,神作

冇錯,其實講緊香港

想問下黎Sir近排有邊套唔係現實權貴嘅縮影，亦都唔關香港事

今日賺左兩舊水

你唔好問我,問下連登仔
連登仔覺得係就係

無事啦 升番晒啦

套野真係on9中二病 唔好on9啦

人哋賣點黎

唯一一套我睇到中二到起雞皮 睇左漫畫8集到就棄左
個陣見神父推輕小說添 我都問佢講笑炸嘛?
劇情中二都算 主角直情戴埋d露指手套 同褲掛住條單車鍊

好仁

不嬲戰姬絕唱全都雞黎

deadline fighter要開工了

又邊條撚樣

hibiki同全裸只係一步之差

Del哂佢

姐比

西哥我幫你帶左佢返黎了

好耐都抽唔到好野+ 好耐都賺唔到錢

好兄弟

講得fgo壞話未

台主唔鐘意聽

好撚悶 有咩玩

見到寒蟬新出手機驚
唔知可以玩啲乜

寒蟬連結

黑皮黎喎

拳願最新個集連神沙嵐都出埋

is純愛

佢轉左下擋走個反撃姐

唔夠黑

fuxk 仲未出良玉禮裝
想返去刷強

明明全po得你一個話唔比講

我已經放棄咗

三大終於都個個出app game

我都未
有機會係我第一/二次打唔到活動裝突爆

我以為你唔鐘意聽

我都未出 原來真係咁難出

等復刻算

他媽摸唔飲水

晴天是值得的

TAMAMO茶

好易好易 好易輸錢
收錢收錢 大戶收錢

中左伏睇MX4D唔係4DX
D噴氣口好嘈

rip

其實諗諗下 涼宮就算過氣到極 點都好過d垃圾轉生幾百萬倍

同阿比加紫式部一樣
等復刻算

符補飛都無撈月
留石等仇凜同2.6算

我等著泳武回來

巨人今話又死2個

等仇凜

都癲，巴打有冇睇圖透

紅蠍

套衫咁bitch既

一定係賢者既品味啦

人類竟然敢違抗瑪奇瑪

救我 電鋸人

好型

唔準喊 喊乜春

復活個班無炸彈妹

HMPO話收到文件了

打LOL撞到外掛支那狗
講左句肺炎是武漢傳出來的佢就即刻彈左機

會唔會畫得太瘦

營養不良咁樣

小智蛙

唉唉叔 救禾

汪，好撚型
腸當做圍巾
假面騎士電鋸人

莎木動畫化

57/100

咁撚型

原來出咗歷戰激昂金獅

開3日 鬥技場
1周年活動黎

靜謐

Nobu祭

最近一放假就訓足12個鐘

係咪已經俾mkm控制左

又開個深坑坑鳩自己

30幾年前既遊戲 個時睇達狗玩

之後畀人屌爆之後已經無睇，之後有無再玩埋落去？

唔記得了，都遺忘左呢個人了

6～7點左右開機

twitch 出現咁嘅嘢應該點fix?

31龍都出infinity版

天票保底R11珠

之前開訂個陣就唔明點解係民隻出先

因為對上一次嘅Final Dynamic Special係鐵甲 鐵甲2 巨靈神同31龍出？
機戰Z嘅事

咁中間出隻kaiser點解釋
Btw想出黑三一版

完全唔記得左隻嗰3隻帝皇

莎木想玩到自己個朵更臭？

到依家都未打到特攻禮

me2

打到日頭打唔到夜晚

成班仆Guys

打呢隻野裝唔裝心眼好

想安全啲過嘅話推薦裝
唔裝可以練下打頭嘅準繩度

歷激金團召集

睇你咩武 如大劍裝=87

new.mutants =垃圾戲

我太刀 常用反擊同r2斬

太刀唔係咁熟了 個人理解就都幾易斬中手 有閒位裝咗穩陣

嗯

要8典先join倒

上左啦

輕鬆

我發覺唔係marvel出既marvel全都垃圾

xmen有幾套唔錯

露璃娜

救我 Mofu人

齁氣氣氣氣氣

唔好睇，搵笨實

Mofu唔會背叛我

會變成咁

打到依家都冇多張牙簡

一模一樣

唔準笑牙狐

有無動畫入面牙狐嘅畫面

忍緊

第一張套衫真係好撚仁

今次鬥技場係咪都要用指定武器？

吃飯

仲唔係中獎

你不尊重狐 狐生氣了

營運幾時畀艾蕾唱

太尊了

有無ching都覺得艾姬多娜吸引過其他角色豪多

任你用 事前食好飯記得 應該係唔俾人係咁補徹3先放係鬥技場

上2次扑野男主老母都咁
今次中埋獎會點死

呢3個月係

認真 單就re0套作品黎講 艾姬多娜嗰level明顯同班妹子同臭雞唔同

maaya配呢啲角特別正

聽住先

my new wifi

你有無見過我話re0嘅角色婆？平時都係稱呼白毛雞 訓覺 同粉毛電姆

多娜茶

明白既，總會有人唔介意做免費既工具人

靜啦, 佢可能唔知呢

有咩問題? 卡通黨暫時睇落呢條女最正

3070Ti

希望大家可以尊重MOFU

唔準講mofu壞話

Bu尊重

不尊重??

咁細個就有腹肌

宜家間房幾多人？

4個

咁我唔開機啦

尼癡 宗介 天草合照?

梳牙巨投
唔識打金cg

羅記 呀p 天草 呀bu

隻野係勁
多過4個人開兩隊？

你呢?

攝影c

我係依個

牙P係依個

希望唔好亂屈

兩個都好型

我要拯救對馬島

跟唔到

唔想篤灰 個4個有一個係尼哥黎
自己估

隻野去到後半基本上一嬲就即刻硬埋手

跳MOFU

跳武(肺)

信唔信我叫小刑沿網線傳染你

勁G

咪屈

兩個都係野味

賢王嘅形狀

輕鬆 肚痛等我一陣

古代d皇帝真係識嘆

好心睇少D H漫啦

你唔睇又點知佢講乜

開關公主

我記得咁岩有集佢都係著呢d古代舞孃衫 跳埋呢d閪舞 一search就search到
古代d皇帝 真係好撚識嘆

我叫你地睇少D 唔代表我唔睇

以前無乜娛樂係咁

弱了 頂唔緊

第一季ova 第13 集 一誠比以前d法老上身想睇女人跳舞好似係

14 先啱
13 係佢

哇屌你老母

雞

想屌

有錢人的快樂往往就是這麼樸實無華且枯燥

嘩屌 病嬌 好正 打完之後錫番

屌 失眠好痛苦

最正係條仔一路玩電話 眼都無眨

好癲

我都想比女咁打

悶

土豪劍激土

病多過嬌既真係好撚正

是,好似雷姆咁,病到醒5返

個魔王一野炸晒d水走

阿提拉

畫到大個左少少

連仔係咪真係唔理依度

慎勇169出左

聖劍都斬唔入

好想摸真狐狸尾巴睇人地摸得好爽

出saber有少少似會步魔法師後塵出埋啲玄幻魔法技搞到冇乜迫力

CG太多，又膠

真 01第一集雖然主角on99咁 然後都係多CG 但有迫力好多

個女主個口可以塞得落成個瓜

膚色以為係惡墮瑪修

女主就是旦啦 個陣W個女主都係浮誇個啲 我覺得無咩所謂

NOBA

w果個唔靚呀嘛,依家呢個靚都玩顏藝

究竟個女主睇返自己拍嘅劇有咩感覺

打到你意識無左一半 之後温柔咁錫番你

睇youtube片見D外國人摸過,隻狐狸D叫聲真係好似人笑聲咁

以前成日睇隻叫ronron既fox

係 好奇怪嘅叫聲

我聽完D叫聲,明點解D人覺得狐狸奸奸地咁

仲有一批未搬過去

屋企果兩隻一隻mikon一隻汪咁叫

咁多 自己搬 兩三轉都未必搬得晒

多到

call car la diu

下次比d尼祿箱你 我無位擺紙箱鳥

Ronron 係狐名係隻係utube好出名既fox
唔係ronron叫 係叫ronron

套saber都幾膠下
自己追就算
唔會推比人睇

咁大個人重睇幪面超人

有女我就睇

唔自己搬 爛左點算

無睇開唔識

花左少少都即刻好似俾人插左刀咁

真 個既視感同我睇完魔法師第一集一L樣

wizard都有呀歷J下
呢套啲女暫時麻麻

講緊個feel 又係用埋啲屬性玄幻攻擊 但個必殺打到一啲迫力都冇

解晒任都唔出泰良玉裝 放棄返去打蛋算

頭5分鐘已經放棄咗深究
浸ghost味濃到

唔係話其中一個crew係寫ghost架咩

真?

唔方真

假掛,po左2分鐘既話應該好多人cap到圖,暫時淨係得呢條友講

有咩可能無縫開活動

9月7係星期一
星期一既日文係月曜日

fgo唔迫害沖田醬就一定唔係真啦
沖田醬 迫害

點會用Battle in kyoto 係都用日文

較左alarm，只要營運有tweet就會響
頭先無響過

睇今晚周任就知係咪養生

信台主

點都好一定唔會有新活動先 最多伏刻

唔計隔年先復嘅合作，未復刻嘅活動得返森巴聖誕，SW2同南丁聖誕

咁養硬生都得

望下奸笑出黑沖黏土人都唔出沖田，就知沖田被逼害

快的出刷箱活動，好多野未升

可愛既東西被迫害 會更加可愛

所以成日逼害小刑

希望今年出到秘

個鬼佬咁都有得作野

有寫字樓

紅蓮華

即刻又鬼滅kids上trend

連作品名，未見有人整理20後嘅

租借女友+扑野 = ptgf = 雞

富貴到

歌之王子呢個排名真係超高
紅蓮華就真係OVERRATED AF

fans多就自然多票
反而炎炎完全估唔到會咁高，人氣同上面嗰啲差得都幾多下

小刑：死現充

有冇人可以加朋友仔

歷激金報酬出了第二粒防音ll

首inferno係日本紅到仆街
不過咁多舊歌都排咁高就真係奇

阿比個pool前前後後抽左120抽4星以上一隻都無

玩返一個月就過到鎮10，真31真係cls

認唔出套衫係邊個

套衫好bitch

今次件衫露到上屎忽

how much

講真 條女副架生真係重正過d寫真女優

等墮落

睇住條女套衫一套比一套暴露 好快變到痴幾張膠布就彈

係咪全部都特性5

真31斧+5 Beam+4，斧+5係基本配置黎
橙惡trap+3
巨靈神反重力波+3
GGG金槌+5 前一關爆左
其他都無話特別高特性

啱啱先得閒睇新果套saber，世界設定變撚咗戰隊咁樣嘅

咁我再谷真31先

終於跌左張+攻禮

下年算，刷極都唔撚出

養生

養生打咁多沙煩，有啲少見

我諗應該會是但復刻掛

希望係強化

咁快復刻sw2?

快啲執仲好

有泳武唔抽仇凜了

DL 幕間？

金料溢出左2000先刷到

AMAZON我屌你老母呀

?

依家jp amazon 係咪唔寄香港